佐敦都會名軒 點睇

市區樓都仲有400頭嘅樓
又有會所 樓齡又唔算舊
點解會咁荀
是咪有古怪野
請教下ching

去租返一年咪知lor

lee個價位供樓都差唔多

200 呎咋喎

一個人住嘅話我覺得ok毒撚要求唔高

service apartment?

不如買太子逸新

3分鐘到地鐵站，兩線匯合點

樓底高自制復式

多謝巴打
我都有留意緊lee個盤
有冇會所呢？
我中意做gym

無

呢啲盤預你當酒店訓多

逸新果頭唔算多後生仔配套

要行返5-10分鐘到旺角做gym

大業主賣咗部分低層單位，高層仲係serviced apartment。

Ava61 囉

我都有留意緊

油尖旺區細價樓都唔少選擇